胡總咁樣算唔算叫做跪地求饒？

戰狼呢？石頭呢？

條友張相著到 80年代咁

好公平喳
朱閪奶到咁盡入都無入過